吉澤明步轉戰電影界，入選大阪電影節參展電影

吉澤明步轉戰電影界，入選大阪電影節參展電影

毒撚開post無人理

吉澤out左，宜家興三上

但吉澤靚啲啵

使唔使分埋時令擲埋黃道吉日呀on9
打個飛機j套av都有分興唔興

Fake乜嘢
呢個真係吉澤嚟